一拳超人活動上公佈第二季動畫2019年4月播

終於

終於有我最愛嘅餓狼丫

終於有
點解要搞咁耐

我估佢想連埋怪人協會出動畫。
漫畫都只係岩岩先開始攻入基地

可能想漫畫都完埋怪人協會先

咁呢輯咪好戀多集

第一季都好多年前

又要等出年

咁就正，勁多場大戰。

原作個勢想解爆破，但講講下龍捲兩姐妹就停左。所以冇人知。

TVアニメ『ワンパンマン』第2期特報